[夾BandJJ] 招結他佬 鼻屎佬

我地伊家有VOCAL同鼓佬

想招一至兩個 結他佬 同 一個鼻屎佬

啱啱99地噉夾咗One OK Rock 幾首歌
re: make the beginning wherever you are

蒞緊都會想玩呢類jj地 但都會試下其他野 例如本土野 個人幾鍾意seasons for change 周圍腎zarahn 外國野 MCR 30 seconds to Mars saosin 等等
其實咩都可以試下 最緊要大家夾姐

如果有性趣嘅麻煩留個tg 之後會有專人聯絡你

推

p

我好想夾band呀！！！！！！

有冇咩要求？鍾意one ok rock 未夾過band收唔收

中意周圍腎同one ok rock
不過係琴佬
結他只係識掃chord

竟然冇三角鈴

琴佬都可以夾

你玩乜樂器

仲要唔要人 有一個結他佬同bass
21歲 玩左幾年 求收留

可以留tg?

Sor 我玩guitar

樓主冇消息既

岩哂，我係吉他手，鍾意one ok rock / coldrain
依家練緊intervals既solo，不過唔太識jam歌，啲樂理轉唔到咁快